覺唔覺 Lihkg 好撚小家？

連adblock 都唔放過
講到尾都係為左錢
一分一毫都唔放過

我今日開始都係上返高登算了
新官方版幾好用

bye

On9

玩留

88

返高登吧啦你

哦

挽留

不了

即刻block柒你

冇人想見到你條煩膠

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
好行唔送啦屌你..

bye 垃圾

留名

痴撚線人地揀返高登食屎都block

挽留

收皮啦你

hosting唔洗錢？
返高登啦

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

唔撚使收入？邊度搵錢營運？
買翻版碟仲屌正版貴？返高登啦柒頭

你老母就小家

少少廣告都容不下( 高登無廣告 )

快撚d返高登啦你
唔走死全家 投胎再做中國人

Bye

大家都係中國人.....

一路好走 不送

中國人呢三國字仲難聽過咒人祖宗十八代

an app出左 終於註冊到

走啦仆街

on9

做人咩撚咁小家啦

食屎啦你，官方app咁垃圾都話好用，計我話m版就好用，仲更新左

咪* 打錯字

既然咁多ching玩留
我都係唔走了😬

無人留你
走啦我唔想搞大佢

Ok

走啦

人地食左你隻車？啲廣告好阻住你用？唔係咁你啊支啊左做咩 走啦唔好返黎

記住刪埋個app

一路好走

快去

走啦你 翻高登好行唔送

走啦，唔想搞大佢

高登打手

又係你？柒頭

又係呢隻假膠狗

講多無謂

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

獲撚獲都係你出埋呢d post

過主啦

又block 一件垃圾

國，lihkg連廣告個小小錢刀要賺

返高登啦你

高登重多廣告啦屌你老母

關你撚事咩

口

test

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
過到黎都係咁垃圾，你死番去早洩度開膠post擦存在感啦

好行唔送

樓主呢啲人真係好撚柒好撚嘔心

你講撚左好多次返高登 咪又係比我係到見到你 走啦垃圾

早洩啲打手咁撚低質嘅？

霞姨eeeeeeeee

好走唔送

唔好番黎呀屌你

戇鳩有樣睇

又係你條打壞

五毛級打手

高登 咩黎架？

死撚開

挽留樓豬

on9打手 林狗

死垃圾 返去奶林早洩鞋底啦 好行唔送

898

你快啲走

打手死撚開

我block 左廣告

對唔住巴打

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
走啦你

祝你死全家

喺高登已經留意到你條死老野
返高登食屎啦冇人想見到你

快撚啲走添呀

rubbish 樓主

我屌你老母唔覺啊。
林早洩仲小家啦